{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_053883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/view?relicId=5107",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "궤1"
    },
    "text": "軌 (궤)\\n\nこのような様式の箱は上板を開閉することから上戸と呼ばれる。 箱は穀物を入れておいたり、祭器、本、避陸、その他の器物を入れる多目的な家具として使われてきた。 大きさも30センチほどの小型から2~3メートルほどの大型へと多様な方だ。 家具の構成は戸戸と同じだが、上側にドアを開けなければならないため、戸戸に比べて背が低く装飾も簡単だ。 この箱は1字型の蝶番に頭の太い釘を一直線に打ち込んだ。 箱の両側には手錠を付けて運搬する時に便利に装置した。 ケヤキで作られたが、製作時期は朝鮮時代後期と推定されている。 ,国籍/時代:'韓国-日本による植民地支配' ,材質:'木 - ケヤキ' ,分類:'主生活 - 生活用品/家電 - 家具 - 箱' ,大きさ:'高さ566cm、幅130cm、長さ535cm'",
    "QA": [
        {
            "question": "この箱はどのように使われていましたか？",
            "answer": "この箱は穀物を入れたり、祭器、本、避陸、その他の器物を入れるための家具として使われていました。"
        },
        {
            "question": "この箱はどのように開閉されますか？",
            "answer": "この箱は上板を開閉することで使用されます。"
        },
        {
            "question": "この箱はどのような形状・大きさがありますか？",
            "answer": "この箱は多様な形状・大きさがあり、小型のものから大型のものまで存在します。"
        },
        {
            "question": "この箱の家具の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "この箱の家具の構成は戸戸と同じですが、上側にドアを開ける必要があるため、背が低く装飾も簡単です。"
        },
        {
            "question": "この箱はどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "この箱はケヤキという木で作られています。"
        },
        {
            "question": "この箱はいつ頃作られたものですか？",
            "answer": "この箱は朝鮮時代後期に作られたものと推定されています。"
        },
        {
            "question": "この箱はどのように運搬されるのですか？",
            "answer": "この箱の両側には手錠が付いていて、運搬する際に便利に装置されています。"
        },
        {
            "question": "この箱はどのような分類に属していますか？",
            "answer": "この箱は主生活 - 生活用品/家電 - 家具 - 箱という分類に属しています。"
        },
        {
            "question": "この箱の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "この箱の大きさは高さ566cm、幅130cm、長さ535cmです。"
        },
        {
            "question": "この箱の製作時期は何時代ですか？",
            "answer": "この箱の製作時期は朝鮮時代後期と推定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 383
    }
}